## 🎯 Objectif

_Un résumé de l’objectif de la MR_

_Précisez si c’est un bugfix, une nouvelle fonctionnalité… Expliquez rapidement le gain « fonctionnel » de vos modifications._

## 🔍 Implémentation

- _Une liste des modifications_

## ⚠️ Informations supplémentaires

_(optionnel) Documentation, commandes à lancer, variables d’environnement, etc._

## 🏕 Amélioration continue

- _(optionnel) Une liste d’autres modifications pas en lien direct avec la PR_

## 🖼️ Images

_(optionnel) Une ou plusieurs captures d’écran, si pertinent_
